當年因爲懷仔，我冇左件出街衫

佢呢單新聞一出，我就唔敢著U記呢件衫出街 封印左喺屋企

同隻豬撞衫

安德魯

副會長

今舖真係攞去recycle

封印

原來件衫u記有得買

果時有個fd都有喱件衫
但佢出國留學唔知咩事 買左黎著
我見到佢著出街笑到仆街
笑完先同佢講件衫同懷仔撞左

乜唔係Baleno咩

我買左兩件

呢件Baleno黎架

利申 前員工 返緊嗰陣賣緊

懷仔留低負評

我都記得係baleno

唔係U記

間唔中都仲見到人著出街，每次見到都笑到我仆街

屌

樓主唔敢同人講係屋企人幫手買衫
就亂作u記

我呢排都見到有人著

見過個中佬金毛mk著

係咪飲衫呀

係邊買都唔知仲話u記

其實是母親大人為我買的

代言人的重要性

人蛇懷啊 懷仔

以為有新故

你老母買件咁既衫俾你

成身都冇印象呢d件
睇完呢個post之後記住左

另類binC大圣

2負評，一個懷仔，一個阿婆

記得果陣呢d新聞果陣我返工見到有個肥婆著呢件
我忍唔住笑左
個肥婆見到我笑佢又笑

等緊陳婉嫻

我都係咁呀樓主

4個,懷仔條女出埋嚟

賴斯黛, 我可唔可以食咗佢

墨巴

件衫係無辜架喎

你就係懷仔啦

懷仔乖

有五名撞衫苦主負皮

咩懷仔 懷佬呀下

算好彩啦唔係貴野

我早幾日都見到有呀叔着

我喺某書店見到個女仔着呢件衫，仲有對

樓主果件大碼過懷狗果件

呢件我都有

五個負皮
懷仔、懷仔呀婆、懷仔條女、嫻姨姨、施麗珊

咁大鍋 角度問題

話時話隻死肥鳩死撚左未

笑死

係墨巴呀

呢件野已經上左神台，成為經典

見過幾個人著

我都係

我都有呢件

事實 Eat sleep recycle 呢個 phase又真係幾match壞仔

樓主好撚慘

懷仔識食玩蘿莉，你班連登A0毒撚節省下啦

條女摩牙

好明顯係兩條仔嚟啦
個肥仔波大到

今時今日都成日喺街見到人著

樓主唔識貨，呢件衫都不知幾有意義
如果班尼路重出，我一定大手入貨

我都想要 著出街有暗諷嘅意思 好正

運輸署見到有個職員著住件衫上連登

hi 懷仔

係baleno嚟之前起baleno見到有得賣仲要特價好似

吓, 我都好想要

幾耐前

咁撚柒既衫都買

笑左

唔緊要阿樓主，香港人咁善忘，你唔提起鬼記得咩

鬼記得咩

件衫仲有冇得賣？

墨巴你個肥仔仲扮唔係懷仔

好耐嫁啦起碼一兩年前

瘦既使乜介意
跟本樓主都係肥仔先會介意

小學雞？
阿媽幫手買衫

Eat sleep eat sleep

我着住翻工

有無另一個款
Eat Fuck Sleep
賣呀

咪以為開咁既post 我就唔知你係懷仔

屌 我因為心理時鐘搞到唔敢著條橙色短褲

柒頭

Eat sleep for recycle
完全概括哂懷仔嘅人生

依家佢去左邊

頭先見到人著

上星期見到個運動男著呢件 個樣唔差

我都有條橙色短褲...少著左好多

但我仲成日見到有人著

橙

反轉黎著囉

我都苦主...好耐之前買左..一見撚到懷仔著我就唔敢再著...最後掉9左

10個負評:
懷仔本人
懷仔阿婆
嫻姐
犯法又點喎~~細路女
仲有邊6個

施麗珊
莊豐源

懷仔30年後

無乜所謂啫其實

反轉著囉

咁都有得推番出黎

墨巴就係懷仔

等文

墨巴好慘

召喚墨巴

屌 咁都推返上嚟

係咪要推呢到

等外傳
完左故好唔慣

等墨bb出我

召喚墨巴 求外傳

墨巴 別躲了 出來

懷仔 出來

出來面對

貴華復仇記

呢度1001就好笑

推返佢上熱門

文

留名

屌 艾框後續提都冇提過

仲諗住白魂死後佢會出現一啲意想唔到既變化，點知鬼隱了

艾匡後傳呢？

寫呀！！！！

後傳嘛

收到風真大結局要買書先有得睇

係唔係都照買

媽的 有性格的墨巴肯定好麻煩

是旦開個post 比我地傾下劇情都好呀

好掛住框框啊

感性老母又黎祝你

仲未有新po

好痴線

咁#1件衫 墨巴仲有冇再着？

外傳解鎖係呢到解鎖 1000+正評

輕輕一推 出來面對

痴線Yeah
Btw

你望下呢到個正皮數先啦

尋找失蹤人士：墨悅